{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020348",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011575",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 신탄진 STAY AYANA"
    },
    "text": "当宿は計35室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。未成年者は身分証明書の確認が必要であり、保護者の同伴がない未成年者は入室できません。また、男女混合で3人以上のグループは利用できません。フロントには携帯電話番号があり、必要に応じて連絡できます。CAFETERIAではラーメン、シリアル、即席ご飯、キムチ、氷、コーヒー、ジュース、食パン、バター、ジャムなど多様な料理を提供し禁煙客室として運営されています。駐車は建物の地上と地下駐車場を利用でき、内部番号と外部番号で連絡できます。ナビゲーションアドレスは大田市大徳区徳岩路148番キル30です。追加入室の際、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、キャンセル/払い戻しポリシーは利用日によって異なります。訪問者のレビューは、大体きれいな施設と親切なスタッフ、様々な料理を提供するカフェテリアが好きであり、防音が残念で駐車場が狭い点については不満があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "当宿は計35室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合には何が必要ですか？",
            "answer": "未成年者は身分証明書の確認が必要であり、保護者の同伴がない場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "男女混合で3人以上のグループは宿泊できますか？",
            "answer": "男女混合で3人以上のグループは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "フロントには何の連絡先がありますか？",
            "answer": "フロントには携帯電話番号があります。"
        },
        {
            "question": "CAFETERIAではどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "CAFETERIAではラーメン、シリアル、即席ご飯、キムチ、氷、コーヒー、ジュース、食パン、バター、ジャムなど多様な料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用方法はありますか？",
            "answer": "駐車は建物の地上と地下駐車場を利用できます。内部番号と外部番号で連絡できます。"
        },
        {
            "question": "宿のナビゲーションアドレスは何ですか？",
            "answer": "宿のナビゲーションアドレスは大田市大徳区徳岩路148番キル30です。"
        },
        {
            "question": "追加入室の際、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加入室の際には1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセル/払い戻しポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンセル/払い戻しポリシーは利用日によって異なります。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューでは、何について不満があると述べていますか？",
            "answer": "訪問者のレビューでは、防音が残念で駐車場が狭い点について不満があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 411
    }
}